新天龍八部online出到咩重樓

好想玩番 但無人玩 想收帳同fd一齊回憶
聽講出到重樓鞋

？

有性趣

有人玩咩D ser

不如玩國服啦。28改版加新服。我玩左兩個月。server超多人。但我會轉新服玩

全都簡體

其實有乜影響。。打online game一定要多人先好玩架啦

想知有咩新重樓

玩私服算數